上世紀有樣收數工具叫「屎蜢」，係唔係對付狗屋及宿舍最強武器

成身屎嘅草蜢四圍亂跳，諗起都興奮
用嚟對付狗屋同黑警死全家真係一流
屎蜢喺佔旺時都曾經出現，但唔識跳令殺傷大減

有老一輩教落，要加少少白醋，先可以令草蜢瘋狂亂跳

辛苦哂警嫂

對付埋速龍

禍必及妻兒

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

pish

諗起肥姐嗰套片

上世紀嘅產物兒登唔識

時代革命 光復香港

Push push push

push

警嫂淨係草蜢都驚 何況屎蜢

黑警全家無一個係無辜

黃毓民話過會係立法會擲

老公要OT

上一代常用武器

一定要搞狗宿

無一個係無辜

唔好推 入左屋好煩嫁 真係暫掉重練

同屎之戀差唔多

Push

推

其實活動開始已經講到而家

between
千祈唔好放蚤入狗宿舍

蟲蟲特攻隊犬兒最愛

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

8.5罷工

Hit and Run

今次對家玩依啲嘢真係打撚死佢

點樣加工到可以投擲

1837 警察出動, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

乜唔係周永恆咩

冷飯菜汁

加航拍運輸機？

航拍機空投係咪好on9

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

幾好

唔好比人track到
或者見到你控制緊就得
但航拍機成本貴
你又點打開裝屎蜢既容器？

諗住發夢hit and run
Fing一袋入去咋喎或者扮外賣仔？

外賣仔唔洗登記?
有哂cam又唔可以包到勁實
人地會覺可疑

古惑仔2

千其唔好搞人屋企

而家仲要有啲水馬圍住

似乎水彈式掉入去係最可行

召喚高手

雀仔舖

痛快

但紀律部隊宿舍係咪有消防懲教海關嗰啲

要搞淨係得狗嗰啲

wts紀律部隊宿舍第二座係真•狗狗宿舍

不定時丟任何物質品都有作用

推！

大耳窿追數常用手段

正

好玩唔玩玩屎

要去大門門底，啫D猛入去架

首要要去到大門外先得

其實香港鼠患咁嚴重，丟多D冷飯菜汁入去會唔會引到老鼠

有屎玩我一定入團

愛回家都做過啦 點會唔識

一起森巴舞

係

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

正呀

新一代武器叫床虱

千奇唔好買大量掉入警犬宿舍
好撚難清架

屎猛威力係全屋都有屎跡，入到衣櫃同碗櫃就仲大鑊，唔係丟傢俬係全屋好多野要清
不過why not both

而家仲有邊度有草蜢賣

好想見識下

依家無公廁，好難搵屎去筆